曼聯贏到大巴黎 我直播奶閪啊

咩撚野連續11場不敗 虛火黎姐
一打強隊現真章啦

走數撚

贏到你都冇閪奶

人獸交犯法

我想睇獌輸仆街多過睇你奶閪

贏到你咪又走數，社會垃圾

拍片啦屌你

買左一千蚊支持樓主奶閪

贏到先算

上一頁。

邊有閪俾你奶 收皮啦

有人無西奶lu

你奶自己老母個閪 ok?

何謂強隊？

贏左= 對廢隊
輸左= 對勁隊

lm

改名奶閪軒？

psg都叫強隊？？

打和la

等緊直播

直播呢？

又係呢D post, 真係柒到無朋友 ...